N
Все типы вопросов

Q
Вопрос с несколькими правильными ответами

T
Правильный ответ 1

F
Ответ 2

F
Ответ 3

T
Правильный ответ 4

F
Ответ 5

F
Ответ 6

Q
Вопрос с одним правильным ответом

F
Ответ 1

T!
Правильный ответ 2

F
Ответ 3

Q
Вопрос с открытым ответом

A
Ответ

Q
Вопрос с регулярным выражением

AReg
/\([0-9]{3}\) [0-9]{3}-[0-9]{2}-[0-9]{3}/

Q
Вопрос с сопоставлением

S
Ответ 1

S
Ответ 2

S
Ответ 3

Q
Вопрос с R

R
Ответ

R1
Ответ 1

R2
Ответ 1

R

R1
Ответ 2

R2
Ответ 2

R

R1
Ответ 3

R2
Ответ 3